公務員以為宣左誓中共就比你一夕安枕，真係傻豬豬黎

宣左誓姐係代表可以大條道理清算你地
以為出力奶就可以繼續受你阿爺賞賜？
知唔知咩係彭羅陸楊
主持批鬥彭羅陸楊嘅人有咩下場

等睇犯國安法

佢話係就係

鬥藍
著黃色衫都死呀